Serveur : Pyroxia
Pseudo : Youn
Race : Asura
Particularite : Assassin
Guilde : Mugull

Concour video organis pour les 1 an de RAPPELZ, information complementaire sur le concour :
http://fr.rappelz.gpotato.eu/Forum/Index.aspx?FCD=RAPPELZ_FR_F003&MODE=VT&TNO=47&REFF=http%3a%2f%2ffr.rappelz.gpotato.eu%2fForum%2fIndex.aspx%3fFCD%3dRAPPELZ_FR_F003

La musique incluse est de type "musique libre" sous licence CC (creative common)
Auteur : Holy Pain
Titre : The Ambassador Of Death
Tlchargement libre et lgal via WWW.jamendo.com

Merci de mettre une note a ma video , le travail payera peut etre ^^